想分手...有冇絲打既男朋友都係有時會愛理不理你咁...

岩岩一齊左就泥幾個月,但男朋友近排成日愛理不理我
應承我會做既野都做唔到
但明明佢對我好個陣真係好好
我自問我好愛佢 但而家真係心淡又有諗過分手
可能真係有其他野重要過我
如果你冇心一齊咪同我講
有冇巴打可以話我知佢諗緊乜
我唔想佢再係對我pat泥pat去咁..當我係乜... /_\

之前都試過 同路人

試下開口同佢講下呢個問題啦
男人好蠢您唔同佢講佢唔明

帽事既

可能平時多野做忙緊啫

佢係一同朋友一齊就會唔記得我 點睇

咁你之前講完 佢有冇真係認真改左？

新鮮感已過

過左熱戀期/遇到第二個

佢應乘你咩做唔到先？

一齊左幾個月就過咁灰....

屌完就算

有無諗過自己做咗啲咩 先會對你咁呀

屌左啦一定

過緊
頭先sd咗千字文爆佢

當你免費飛機杯

同感

溝通完了 大家都講好左會改 但而家大家感覺都好奇怪

同你講 一個月就咁
基本上個男唔好得去邊
除非有合理原因

直接分，都唔重視你

通常都話忙

一定有啲嘢

都無咩點改過

只不過係咁同自己講捱過左就無事

係咁不斷做運動去減少諗佢

果陣又食唔到野 得40kg

溝緊第二條女所以唔得閒理你